#### 6.2.1. Шаблоны проектирования

<todo>

- Накопление образцов _универсальных_ **алгоритмов** _организации_ _алгоритмической системы_ _программы_, которые обеспечивают эффективность **эволюции** _кода_

- Основные шаблоны (Fundamental)
- Порождающие шаблоны (Creational)
- Структурные шаблоны (Structural)
- Поведенческие шаблоны (Behavioral)

</todo>
